薯片胡官攜手入閘, 兩隻女妖無份, 香港民主一大步

開香檳慶祝

林鄭成四百票啦

林鄭會唔會唔記得去唔到報名 最後得胡官 薯片入到

訓係度都win

如果係嘅話，會係有人指使

不如你話有人禁錮佢唔比佢報名

林鄭贏硬